如何阻止老母洗衫用漂白水洗衫

老母覺得啲衫黃又浸漂白水
覺得有污跡洗唔甩又用漂白水
白色衫浸完漂白水勁易黃 講佢又唔明
少少有色衫浸完又變一撻撻
佢浸完放落洗衣機洗
其他衫又變一撻撻 我都唔知著唔著好

比啲漂白水致癌既農場新聞佢睇，
有咁恐怖得咁恐怖

有無ink

叫佢用彩漂

同埋你唔自已洗衫架。

Vodka不如留比自己飲
無眼睇

自己洗囉

你跪係度求佢, 誠懇啲, 應該得

屌啦
我放咗落個洗衫籃
未夠衫洗
佢抄返出嚟啊

你買支彩漂俾佢